香港人 上街吧！

廢話唔多講

聽日 港島見

如果連聽日都唔岀黎
就唔會再見到以下幅圖嘅彩虹

一息尚存 抗爭到底